Moisawallitsus kaebas koggokonna  kohto ees et Mart Jerw moisa puid kulm sülletäit warrastanud: Mart Jerw wastas et se tõssi on.
Moistus: Mart Jerw saab koggokonna kohto polt selle pahha teo eest 75 Kop. hob. trahwitud. 
Peakohtomees Peter Peterson XXX
Abbi Mart Niggul XXX
Abbi Jürrij Tächt XXX
Wöörmünder Mart Kuk XXX
